5/8 塞鐵

5好on9 我地唔塞 你地有咩理由唔返工
有咩人敢罷工 我地tg已經有group傾好左
再話唔塞鐵就係鬼

pish

push